
                      Personalmente un poco floja con respecto a las tres entregas anteriores.Pienso que tanta Purga ya es un poco cansino.Co las tres que ya hicieron hubiese sido suficiente.
        
            